\subsection{Formularz}
Ostatnie zadanie polegało na stworzeniu kodu formularza kontaktowego.

Wymagania:
\begin{itemize}
\item wymagane do sprawdzenia imienia
\item przykładowy nr telefonu
\item dołączenie suwaka z minimalnym i max. wiekiem,
\item dołączenie wymaganego pola i kalendarza dnia urodzin.
\end{itemize}

Do zrealizowania tego zadania potrzebujemy element input oraz atrybut required. Każde pole z atrybutem required musi zostać wypełnione. Kolejnym atrybutem jest atrybut placeholder dzięki czemu w łatwy sposób możemy nazwać odpowiednie inputy wspomagając użytkownika w celu wypełnienia odpowiednimi danymi formularza. 
Na pola formularza typu numerycznego możemy narzucić przedział, w jakim podane wartości mają się mieścić. Jeśli użytkownik poda wartości spoza zakresu to formularz nie zostanie przesłany. Zakres definiujemy z wykorzystaniem atrybutów \e{min} i \e{max}.
Atrybut \e{type} pozwala zdefiniować typ danego pola formularzowego. Ciekawym typem jest typ \e{date}, który służy do wprowadzania daty. Ten typ pola pozwala na wybranie daty przy pomocy rozwijanego kalendarza. Niestety nie wszystkie przeglądarki obsługują ten typ pola formularza np. Mozilla Firefox.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_6_kod.eps}
\caption{Kod dla zadania 6}
\label{fig:zadanie_6_kod}
\end{figure}

Oczekiwany efekt prezentował się następująco:

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./rys/zadanie_6.eps}
\caption{Oczekiwany efekt zadania 6}
\label{fig:zadanie_6}
\end{figure}
